WHO要求歐洲暫停足球賽事18個月

【體路專訊】新冠肺炎（武漢肺炎）疫情全球肆虐，體壇幾乎完全停擺，其中歐洲多國足球聯賽正研究復賽時間表以完成賽季。意大利媒體《共和報》今引述消息指，世界衛生組織（WHO）日前參與歐洲足協視像會議時一度提出暫停所有足球賽事 18 個月以避免疫情二次爆發，不過後者拒絕採納建議…

隨著疫情在歐洲大爆發，英超、西甲等足球聯賽於 3 月陸續停擺，部份球員及領隊相繼確診，而歐洲多國亦實施封城令。停賽導致多國足球聯賽面對不少需要處理的問題，包括賽季何時重啟及完成、如被迫腰斬時如何決定名次及歐冠、歐霸盃參賽名額等等，此外部份球會亦因而陷入財政危機。歐洲足協周二與 55 個會員國進行視像會議商討，據意大利《共和報》報道，WHO 亦派出代表參加會議，更提議足壇停擺 18 個月，意味不但今季不會復賽，下賽季亦徹底取消。WHO 指已考慮過可能發生的不同情景，提議停賽主因是擔憂會導致疫情二次爆發。

歐洲足協在會議後並未採納 WHO 的提案，不過原本強烈建議所有成員國完成聯賽的強硬態度有所軟化，容許部份聯賽提早結束，並將推出指引予成員國以腰斬賽事，以及決定來屆歐聯參賽資格。據英國《太陽報》報道，決定歐洲賽名額的指引中提到將以歐洲足協的球會系數決定歐聯參賽席位，系數以過往五屆歐聯或歐霸成績計算，故英超球隊阿仙奴雖然在聯賽暫列第 9，但系數卻排第 4，或將因而獲得來屆歐聯參賽資格。

體路 Sportsroad

WHO依家比全世界屌到傻左, 亂鳩咁嚟

驚唔驚比外圍莊家殺全家

停18個月
咁不如叫全球鎖國18個月

體育都干涉埋？因住俾班球迷打

佢一早咁講同而家先講完全唔同
而家人都死晒先講

事後先揾野Hedging
好撚仆街

外圍都敢得罪? 18個月賺少幾多千億

唔撚係你班黑皮白皮支那人
會撚爆得咁勁咩？

WHO 不如唔出糧 18 個月？

牙朗係咪可以直接退役

停18個月同叫大部分球會破產冇分別

一開始又話唔封關唔好帶口罩唔好恐慌

binc

支

唔關支那事咪9 up

至goal無敵就會預言成真

全世界睇中超

中超可以繼續

又B害利

有無諗過利迷感受

全世界足球相關職位有幾多億

好啊，周圍得罪多啲人啦

你唔一早要求支那封關
等病毒出唔到去？
你依家叫停波
人地踢唔踢關你撚波on9

點解唔係叫支那停18個月?

平常心.jpg

依個真心得罪全世界球迷

停嫁話真係會有人攞刀去WHO

支超或成最大贏家

18個月應該好多球隊破產

利記
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

18個月？

得罪哂地球聯合軍

點止千億
直頭天文數字

支那足球最唔掂
攬炒全球係good job

賭中超

0收入點養咁多人
你估好似WHO咁收錢收到手軟咩

最緊要利冇冠
其他乜都得

外圍黑手黨辣低佢地啦 係我唔忍

WHO係攬炒派

鳩小陣啦個黑鬼

仲有班體育博彩莊家

依家都已經唔係拎冠軍既問題
等多陣d球會都執曬

全世界都應該睇中超

18個月邊撚個天才諗出黎

計計埋埋所有牽涉既錢應該多撚到夠起半個新地球

正經野唔做
足球又唔係源頭

班高層因住俾人買起

淨有中超有得踢好冇
畀曬班大陸外圍贏錢

死晒先出黎攞彩咩

做嘢啦
Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

唔會係刀咁小事

話說有d球迷好似有導彈

好似話6-7月踢唔返般尼就第一隊破產.....

on9

WHO係中共睇架喎，外圍莊家惡定中共惡？

係咪負責出埋糧先

戇撚鳩 一開始又話無事
奶共奶撚到你傻撚左呀

一陣分分鐘俾d痴線球迷燒左個總部

閉門作賽咪得
死黑鬼個腦

一開始痰得菜又話好少事唔使封關

停18個月同停一世冇分別，18個月後所有球會已執哂

屌你老母都on9

閉門作賽咪算,停18個月是咪on9

停18個月的話有幾多間球會頂得順唔使破產

球員合約又點計

CHO又話冇事嘅？

關佢撚事

不如全球一齊引爆d核彈同核電廠陷頭剷算

有冇呼籲中共解散?

WHO想同全世界宣戰..

Deep state發功

吓 停十八個月
幾千萬簽個球員返唀但冇得作賽
淨係出糧俾佢練習
諗下都覺得cls

利申: 唔熟足球
有講錯唔好屌得咁大力

又要迫害猁狗

仲好啦
得罪十幾億球迷(全世界會睇歐洲波應該有咁多人啦)

外圍莊家 = 全世界黑社會
e.g. 黑手黨, 俄羅斯黑手黨, 山口組

可防可控大愛左膠死撚曬最好

全球冇波睇18個月我驚譚德志聽日唔畀球迷買起都畀外圍佬買起

你無撚有錯 真心恐怖
美斯一年5億人工 你叫巴塞食屎咩
仲未計D轉播費 贊助費
停左兩個月 已經好多廣告商要退錢
到時成個球壇真係含撚都似

印象中好似會強制停薪，等專業人士講解

咁有冇核武？有冇戰機？
美金儲備有冇共產黨咁多？經濟體有幾大？

on9 少陣啦
殺你WHO一兩個傀儡會出戰機核彈 ?

咁你講咩黑社會呢？全球黑社會加埋會惡過中共？

真係好恐怖

不如建議所有運動賽事去大陸去武漢啦!柒頭!

發神經
比D邏輯啦
黑社會買起1-2個人, 會有國家出面 ?

根本唔同層次
人講黑社會你講支共先係將兩樣唔同既野放埋一齊
問題根源就係你on9

WHO戰狼式要求

WHO要得罪幾多人

點解冇？殺政要都唔係國家層次？

你唔夠人講就不停話人on9，其實真係好肉酸

痴線，仲有人信你？

傻撚咗啊WHO，返非洲食屎啦

仆街啦力架

中共就會將所有確診數字屈落外地輸入
支那人無辜地俾你班鬼佬傳染

球員都仆街啦，黃金時期停咁耐

收皮啦 搞撚到我冇波賭

將18個月冇波睇呢件事推落中共到
應該全球即時排華到中共要鎖國都似

WHO 係撚政要咩
依家殺左條黑鬼, 都冇任何國家會追究或者調查啦
最多咪譴責幾句

支共出手更加無私顯見私啦
有d常識都分析到唔會幫隻黑鬼報仇啦, 有親咩
最多咪換過另一個傀儡

呃經費，逼歐洲足協課金

YouTube要ban佢哋18個月了

有共產黨狐假虎威，可以搵埋足協收片識玩

WHO總幹事唔係政要
原來你條on9仔唔知咩係政要

歐洲各國球隊要求who 暫停18個月

外圍莊家

識波

18個月後 成個球壇大洗牌
其實幾吸引

唔只外圍執笠連球會都會破產

其實一早講一樣冇用，d人只會當佢鳩up

屌全世界黑社會拎坦克戰機去who總部連炸72小時啊

歐洲足球關武漢衛生部咩事

人地仲嘈緊最好今年可以幾時開返
你比個垃圾建議叫人一下停撚埋下年

歐洲足球 deadline 係 9月

到時全個球壇有一半球隊破產
一半球員轉行

大洗牌，爽

猁迷暴動都似

本身已經好多隊有財政困難
依加斷人米路成年半

譚狗係咪曼迷
咁樣迫害我猁

係撚政要
WHO 唔屬於任何一個主權國家, WHO總幹事都係
請問邊個國家會出面? 埃塞俄比亞?

仲死撐

根本就無可能發生
班球員 教練 球隊上下 點生活

閉門作賽都話丫
全面暫停就真係強人所難

條黑鬼應該玩具撚黎

18 個月真係9up 唔洗本
自己就出足糧

英超 西甲三雄哥班會冇事 revenue夠多
但低級聯賽哥堆手停口停玩條撚咩

Twitter戰線
向全世界宣傳 撥返啲火俾支共好時機

根本呢隻武肺,點禁都無用.
因為有隱形病者.

WHO唔知有心定無意.
想歐洲死,足球比賽係歐洲重要產業.
英超一場球賽唔知有幾多億收入.

Btw有冇巴打睇開k聯賽
知唔知有冇影響

叫佢地去中國搞囉
又話中左會揀去中國醫
而家中國又話無事

youtube 做野

叫支那停工18個月吖笨

其實格硬啦啦聲踢埋餘季佢有冇可能？

世衞先自停18個月

唔計莊家啲殺手,仲有數以百萬計嘅球迷運動迷,啲球迷輸場波都去燒警署

利迷要暴了

成個歐洲再加左膠都話who做得好嫁

furlough哂班staff囉

分別就大 講定先唔聽係各國責任
而家係WHO責任

一早講 比人屌完 之後死人
就會比人推上神台
而家變咗後知後覺

18個月？
波台暴動未？

支超掘起

結果都係死好多人

英超中游開始已經死啦

關你撚事咩

6月閉門踢

收皮啦死黑鬼

死nigga

真係未必 好多國家信世衛先冇travel ban

班鬼佬冇波睇話nuke China
係咪要nuke埋who